建議立法會廢除立法會

係窩係窩好窩好窩
咁都比你諗到

我走得太前

組成民選政府？

建議立法會廢除破產管理署